中秋公司有咩福利，請分享！

Next~

腦細會講一句中秋節快樂

準時放工

3點放工

瘋狂ot

唔使ot咁體貼

走啦你

收左三盒月餅

利申:右邊無收

派500

生果都冇隻

咁就差唔多

1點收工

腦細: 今日中秋收3點，記得做哂D野先好走

我又係wo

無早放，無月餅，毛都無條
腦細提都無提過中秋 連公司email都無講過中秋節 唔係老母叫食中秋飯 我都唔知今日係中秋

同老細做節

放1230, team lunch

有得返工就係最大福利

好幸福呀

當冇事發生

放4點

加人工

唔洗返工

一盒細月餅

嘩屌

唔洗OT已經係福利

一盒月餅+放1230

放兩點

毛都無條
同平時一樣

the office will be closed next monday afternoon
good boss 雖然野都係做唔完

一班大班冰皮 上星期請去酒樓食飯

三點走得！

4點收工，老闆請lunch

有閒日都唔會出現既老闆返公司坐
又唔出聲有無得走
上年就跟母公司收3點

300超市現金券
全team第二把交椅請飲茶（阿姐放假）
放4點半

準時返工，準時收工

搞到你無得屋企人做節
仲有見到啲高層自high

酒店buffet
流奶月餅
4點收工

你公司養唔養狗？ （識去廁所）

手寫心意卡一張

明明話可以早收 到真係早收就比人屌

最大既福利就係無福利

酒店月餅+$3000過節費

連登仔最憎既中資公司

一個月餅 ， 13條友分，利申 物管

仲有收市即刻收工

叫我比心機做 過埋中秋大把世界
所以要OT 不過有補水 算唔算福利？

一人一張美心月餅卷一盒四個
lunch 酒樓一圍
食完飯收三點

一盒冰皮 放三點

搵錢最緊要

其實揾我笨

有補水

有生果食

完全扮工, 開個例會, 同老細一齊食個幾鐘飯, 收工

收3點
一人一盒月餅

美心流心一盒
公司禮物盒

放四點，然後....屌你，速遞五點半到公司。要返公司拿玩具

中秋翌日要翻工ot

放半晝

4點收工+月餅

一點放工 有official email
$350利事
派左2盒月餅

放4點
楊桃一隻

2點放工
一盒月餅

4點收工
但我而家仲係公司

之前老闆轉贈左一個由客仔送既美心月餅

一個月餅比成team十幾人分

中秋節快樂 畀心機做嘢

月餅一盒 再加$500

可以留喺公司賞月

老豆間野lunch time直接收工,可以返去繼續開工但果日啲糧雙計

聽日可以放假一日
今日收8點
平時收10點咖

地盤返6點 放4點 之後老細叫你寫返2粒鐘ot錢

蠟燭都無條呀屌你老母

OT

返工

其實送月餅有咩好

我都係呀，我都好鍾意返工

識享受

過期月餅一個 疑似係上年食剩

每人一個燈籠

12：30放lunch兼放工

一人一盒聖安娜雙黃白蓮蓉

我個朋友話收三點半 但係三點半佢老細俾野佢做

收到老細EMAIL話去緊旅行下個禮拜先番 大家中秋節快樂

以前返 pt 竟然有盒美心月餅
宜家間大公司蕉都冇條

淨係ot十分鐘

中秋正日放假

日本生果 名牌月餅放題
4點半收工

中秋正日放假
會有sales送果籃/月餅上黎

乜都冇

200個同事分3件迷你冰皮月餅

一點放工
今年特別啲，有月餅卷

每人派1200

公司請飲茶

準時放工，送月餅

批准我ot嗰陣
同屋企人傾3分鐘電話應節
真係好感動

一盒聖安娜月餅

返夜晚

毛

放3日 星期一到星期三 星期四返工
韓資公司

鬼佬公司，采你有味

一盒公司月餅

發撚左成年期嘅美心月餅

中秋開工既 送一個月餅
上市大型交通運輸公司

4點放工

準時翻工

ot d電/水/冷氣任食唔洗錢

放四點
有生果派+食
有月餅收

今日早收
然後去附近分店翻工

可以屌啲女同事

仲做黎做咩

早放

一樣十點先收得工，但係有多兩粒鐘OT
I LOVE MY COMPANY

月餅and 早放 完～～～～～

here

有四分之一嚿月餅

老細:走先，唔好咁夜走丫，8

成村人爭隻雞翼

放4點 送左3盒月餅

月餅

放3點
我幫regional同local office做野 有2盒月餅收

長輩圖

收3半 但係做野做到4半先走到

而家去緊返工

老闆買埋早餐比我地
我無食到
切左月餅食
放1點 無了

唔洗扣假

遲二個鐘收工

放正日

出張爛鬼poster 中秋節快樂 但無冇早走

五盒月餅+老細請食tea+早放

o少兩個鐘t

明明早送都唔撚公開講 收收埋埋

幫我供強積金

黃豆都冇粒

派左盒月餅
4點收工

1230 收工
Casual wear
月餅兩個

早走兩個鐘
$50美心餅卷

可以早15分鐘收工

一盒榮華月餅

一張月餅卷
由上個星期開始好多冰皮月餅同生果食，家長又送左小食同茶葉，全日食唔停
利申幼稚園

你就好 得一句
我老闆講左幾次 講到我要應佢中秋快樂

月餅一個

放假

老細請食譚仔

譚仔三哥都收早

利申 總共三盒月餅

每人分到一粒 邊間公司 介紹我

早半個鐘收工

送左粒梨

早左15分鐘收工

老細請飲茶

同事叫左隻燒鵝

咁易搵到工咩
我份工連年三十晚都無得早放

派生果 早放

放no pay leave

月餅一盒
請食飯（lunch）
早放兩個鐘

過期食品一盒。

公司福利: 毛都無條
老細私人福利: 有月餅/生果

放1:00PM

放左1個月花紅

腦細要D女同事全部著成玉兔咁返工

放4點。完

全體返9放1:30 一返到去啊頭見齊人就講咗句中秋節快樂 重話記得一家人齊齊整整開心過中秋

食剩三個月餅比我拎走
早走一個鐘

乜撚都冇

集體叫雞